如果各品牌手機變成人

HTC

台仔又贏 冇位比人入到

TOTALLY FORGOT

睇完先發現冇咗htc 真係醒唔起

pixel咪htc代工囉

htc完美比人無視
但我相信會係最好

galaxy碌柒先生, 您不能登機

燒賣

開頭我以為佢講抄襲
睇黎班坡仔都怕撚左支那玻璃心

有講抄襲 不過係 oppo 抄 iphone

htc 仲衰過支那機

咁oppo無恥過屌米好多

呢個真呀 你睇佢相機界面 直頭一樣

台仔最鍾意推sony htc